跪乜鳩呀垃圾？不如扮狗仲可憐啦，人都冇得做要做狗呀咁樣囉

抗爭都唔好冇腦累街坊丫

拉翻佢地起身再講

2019苦行賣小強搏對家可憐你